中國首間性愛娃娃體驗館突被查封 老闆：毫無防備，顧客落荒而逃

中國首間性愛娃娃體驗館「愛愛樂」，早於2018在深圳開業，一度在網上爆紅，其後更開分店。深圳市市場監督管理局龍華監督局民治所工作人員曾表示，客人在店內體驗產品是沒有問題，不涉黃。

然而，「愛愛樂」位於寶安區及龍崗區的店舖上周四（11日）被查封。負責查封該店的福民派出所和坂田派出所，分別以「不清楚」和「具體情況不方便透露」回應。對此，老闆李博表示無奈，「查封到甚麼時候也不知道」。

李博透露，「愛愛樂」坂田旗艦店及龍崗店上周四被查封，由於事發突然，毫無防備，顧客們都落荒而逃。由於店舖是下午營業，坂田旗艦店被封時，李博完全不知情，且警方沒有表明查封理由，自己並未接到正式通知，「雖然派出所一直在施壓，但真的被查封還是感覺很突然」。

事實上，矽膠娃娃體驗館仍處於監管的灰色地帶。鄭州輕工業大學副教授、法學博士張威認為，矽膠娃娃體驗館作為一種新生事物，從社會發展的角度而言，有其存在的合理性和一定的積極意義；從法律層面而言，目前並無明確的法律規範進行約束和監管。至於是否符合倫理道德和公序良俗，則需要作進一步的專業討論。

張威指出，任何新生事物都有可能是雙刃劍，此類體驗館不但存在隱私安全、個人衛生等隱患，還有可能會成為滋生吸毒、涉黃等犯罪行為的溫床。因此，可能需要在密切關注的基礎上，聯合相關部門進行多方研討，適時出台有針對性的法律法規進行必要的約束才更為穩妥。

據此前報道，位於龍華區富士康廠區附近的「愛愛樂」，是中國首間性愛娃娃體驗館，收費每小時188元人民幣。李博曾表示，盈利並非他開店的第一目的，他更多的是想解決工廠內兄弟們的生理需求。

李博認為，「玩娃娃總比玩真人強」，希望矽膠娃娃體驗館規模化、體系化發展，並坦言其實矽膠娃娃體驗館對社會進步有一定積極意義，引導大眾，讓人有盡可能多的選擇。

姦屍咁

之前香港都有間

重點係無啦啦查封
符合....

搞到啲大陸妹失業

D公仔一定好污糟...

屌膠都犯法

支那連屌下膠既自由都無

冇交保護費

似，阻人做生意

做到開分店
幾好生意
收歸國有

$188人仔？
深圳三和啲雞又話幾十蚊一粒鐘

屌膠仲貴

鬼啊

習近平鼓勵生育

叫你直接屌真人

衛生問題
雞起碼會沖涼
呢d 公仔都唔知有冇人洗

臭撚到

個個掛住屌膠攪到無人屌女，出生率下降，危害國家安全

都唔知有無清潔過上手d精

講真中國淫業全部同公安局有關係，一係局長自己開一係收曬片，差隻腳落去無底一定死硬

習大：我覺得創意是零

做乜貼牛頓同愛因斯坦喺間房度
喺兩個物理先賢poster面前玩
仲要左手揸住個蘋果右手揸住火車模型
玩緊公仔都要諗住萬有引力同相對論

好似睇過呢個老闆嘅訪問
其實好人嚟 幫緊啲三和大神解決需要
佢話好多時好多娃娃俾人惡意破壞 佢哋嘅員工不時就要去清理一啲殘損到唔用得嘅娃娃 覺得其實呢啲發洩喺娃娃身上都算功德一樁
佢仲講過個case 喺佢條街有個弱智仔（成年）都想上嚟幫襯佢 佢死都唔俾 趕佢出去
佢話如果俾佢玩 佢都分唔清果個係娃娃唔係真人 到時等佢以為喺真人身上都可以做同樣嘅事可以諗到呢層都唔容易
當時都話手續齊全 合法但支共覺得你唔妥話封就封咗㗎喇 又唔需要跟法律

無限屌點同?
終生任食門票同碟頭飯價錢都唔同啦

一粒鐘屌得幾多
出7次？

同國安法一樣，寫到好空泛
點都搵到一條法例告你

有冇周芷琪體驗館

人治既又一例子

叫雞冇乜好樣睇
屌公仔大把野揀

Thats why asians are good at maths

台灣都有類似舖頭
雞扒妹上過去做訪問

用百幾蚊去屌隻萬人斬 點解唔淘番隻私人既 都唔會貴好多

sorry，我以為188買個返去玩

「雖然派出所一直在施壓，但真的被查封還是感覺很突然」

屌,明明交足錢都封我,DLLM

假貨比真貨好

好人唔適合喺呢個國度生存

但d人又唔覺得隻G污糟咩

可能冇位擺，唔俾得屋企人知

最後果兩張
屌果班係咪盲或者姦開屍

果八個紅色大字講咗啦，要勤奮精進呀嘛，屌女都要不忘學習

好明顯係大陸課室情趣房喎

負責查封該店的福民派出所和坂田派出所，分別以「不清楚」和「具體情況不方便透露」
中國式陽光司法

記得台灣定日本已經有一排
其實啲公仔每次用完都會消毒
特別部位其實只係飛機杯可以拆出

冇記錯營業級有啲只係即用即棄飛機杯
跟住啲人用得粗魯 損壞左啲部件又要更換

搞到龜頭纖維化

買一隻味乾淨囉
諗起之前有毒撚買公仔結婚

如果有人同佢買同款Model既公仔 會唔會話 你老婆琴晚比我屌完

搞到你沙士呀

黨無韭菜割啦

威脅到由官方包庇嘅雞竇

大陸黃色事業全部都有官方背景
應該真係影響到佢地生意
先出手禁你
之前出到牌係以為無人會比錢屌公仔